[每日都要屌]柒頭，幫夠鳩硬推上熱門未？Sir 你老味？

屌你老味佢開咩post 就上撚硬熱門，就係你班NPC一見到個名就自動入去sir sir sir 成口一滴滴，知唔知醜㗎你班柒頭？

真

咪就係，善用不推文回覆

直情唔撚洗回，個個都唔係睇佢內容，鳩推成個Bot咁，好撚弱智

see?

日日上熱門，你班on9仔